（抵制TVB）茲曼尼傢俬 支那貨扮高檔嘢 狂落CCTVB廣告！

（抵制TVB）茲曼尼傢俬 支那貨扮高檔嘢 狂落CCTVB廣告！

各位marketing JJ注意，
TVB係品牌負資產，喺TVB落廣告，
你哋苦心經營嘅品牌形象將付諸流水！無人可憐！
TVB今個月開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

是晚重溫
茲曼尼

TVB 廣告已經愈黎愈少 今時今日仲落TVB 廣告既一定深藍到仆街

屌你老母上年十一月review 落廣告 原來個決定係繼續落TVB廣告 即係同香港人過唔去

推post 救人呀

推

推，比嬲嬲，留言屌爆佢

推推推

FB完全唔夠人

10連唔到我切J
10

9

8

7

6

5

4

3

2

1